是日宵夜 日式和牛飯 章魚小丸子 吞拿魚飯團及海膽壽司

一個人食哂?

黃店？

咁就飽？

當然

好飽 早兩個鐘先食完兩兜炒飯

澳洲黃店

和牛

澳洲都有黃店？

印媽d豬扒正d

我都想胃口咁大 可以食好多嘢
利申 飲水飲湯都已經會飽

以前好肥果陣都冇咁大食
減左肥後食極都唔飽

會唔會反彈呀？

減左兩年 每日都做運動就正路冇
我而家係外國lockdown gym room唔開
肥左少少

今次fatfat了
講笑啫 係屋企跳吓繩都唔錯
不過小心傷膝頭